恐怖分子指單位內人士表明不需要律師

6:09pm 有律師到場指受到單位內人士委托，請警員讓她進入單位，但警員指單位內人士表明不需要律師，因此不讓她進入。該名律師多次在封鎖線外向警員投訴：「你地憑咩唔比我見當事人？」

記者仍然在場了解事件，暫時未知具體發生咩事。

痴撚線，點可能恐怖分子一句唔要律師就唔比人入

好撚癡線
雙辦發功
dead body 每日要被踐踏幾多次.......
癡撚線
完全冇法律既地方樓價仲係可以火箭咁升？

cls做埋代言人